研究數碼暴龍20年, 我整左個TV版第一輯角色實力排行榜

1.神聖天使獸
(一劍砍到小丑皇重傷)

2.戰鬥暴龍獸(嘉兒充電版)

佢一野斬撚死左機械邪龍獸, 果個狀態, 應該所有壞角都秒到

3.木偶獸間屋

間屋仲勁過木偶獸自己, 個體形仲要勁大, 一腳踩扁戰鬥暴龍獸, 極度懷疑間屋都係數碼暴龍, 仲要係究極體

4.鋼鐵加魯魯( 黑化版)

唔知點解,佢同戰鬥暴龍獸合作果陣,反而會廢左...但係MK和中二病發, 獲得黑暗力量加持果陣,一野秒撚左木偶獸

5.小丑皇

其實佢都唔係好勁, 靜係識放飛刀, 冇咩高攻技, 天使獸同佢打都55波

6.最終邪神獸

其實呢條粉腸又係廢廢地, 佢係偷襲一些扯撚斷啲紋卡, 呢條友太大舊,無辨法閃避, 最後俾成班尷生打死左

7.天使獸(暴龍機力量集合版)

佢一拳打到吸血魔獸重傷, 同小丑皇打可以55波, 當年佢打惡魔獸, 吸哂啲暴龍機力量, 其實威力應該連黑暗究極體都秒到, 只係天使獸自己都會死咁解

8.鋼鐵海龍獸/ 機械邪龍獸/木偶獸

呢三個友仔, 實力差唔多, 都係俾鋼鐵加魯魯秒殺的存在

9.四聖獸

呢班廢柴, 連四天皇都打算, 迪路獸係官方小說入面話, 四聖獸同四天王實力差唔多,不過既然輸左,一定廢過四天皇. 無錯, 佢地排名仲低過天使獸, 無計, 天使獸係01係作者親生仔.我都幾肯定搵天使獸打四天王, 都好過四聖獸打四天王

10.祖頓獸

悟空獸進化左究極體, 吹噓自己最硬金屬做, 打嬴埋黃金劍獅獸, 但係祖頓獸一鎚打撚爆左佢, 細過果陣睇到我O左

題外話:
唔好問我點解冇奧米加獸,或者係奧法獸, 我地講緊TV版OK?

點解無奧米加獸

嘉你老母兒充電版咩
小光呀 名都未撚識
仲學人研究數碼暴龍 20年

Btw乜撚野係嘉兒

喪屍暴龍唔入圍？

你邊度鄉下？ 我就叫開小光

我都覺得奇怪，無啦啦走左個嘉兒出黎
睇黎個list好打極有限

呢隻呢

阿武

亞古獸終極進化~

V仔獸EX~ 飛蟲獸~ 合部進化~~

你地肯定睇左大陸版啦,
我以前睇的係正宗廣東話粵語, 佢叫嘉兒!

乜撚野叫最終邪神獸

以前vcd版真係叫嘉兒

鯊魚飛導彈

碟版叫嘉兒

迪加好似都係
碟版叫提胡，電視叫大吾

V仔獸EX~ 飛蟲獸~合部進化~~~~機甲龍獸~~~

.

認真覆你，根據TV設定，天使系列係對惡魔敵人先特別勁。

假如情況係打鋼鐵海龍，戰鬥暴龍勝算絕對高過神聖天使 。

所以你個排名on99

亞古獸終極進化~

你張圖都殘體啦傻閪

遊戲卡, 佢可能係鋼鐵帝國
但TV版入面, 佢算係邪惡數碼暴龍

設定唔同

係WO..SOR

暴龍改造者

明顯睇得個台仔多 洗哂腦
又copy cat 學人分析

獅子獸都無 ..

素娜

戰鬥暴龍獸斬埋鋼鐵海龍喎

同埋鋼鐵加魯魯係汁雞 咩黑暗力量

好認真答你...全部都係香港VCD版的譯名...
當年VCD進度係快過TVB版,
你地係TVB追緊01結局果陣, 我已經睇緊02

阿和離隊果陣後, 時不時個身散發黑色霧,
果陣佢獲得黑暗力量

係比祖利獸分化左

暴龍剋星

屠龍

明明果隻 boss叫亞保加利獸

廿年嘅研究我預係論文咁嘅分析

天水圍墮天地獄獸

研究廿年就唔好淨係得排行榜
有冇其他嘢分享？

素你老母。 阿空呀

時空進化呀

咁天使獸打唔打得贏全盛時期既天水圍墮天地獄獸

大佬神聖天使獸突襲一嘢斬落小丑皇到咋
加上小丑皇輕敵
如果真係打嘅話小丑皇㩒住佢嚟打啦

聯展進化

巴打有冇考慮屬性相克
病毒疫苗資料
仲有戰鬥暴龍克龍系 先秒到鋼鐵海龍同機械邪龍
未必咁廢概應該

建議樓主重新開po
用返TVB譯名
呢個post d人只會討論呢樣野

大門大獸先係最撚勁嗰件

屌

又假膠得幾有創意

你呢套係遊戲卡設定,
動畫係另一套設定架啦

之前天使獸已經55波啦,
繼續打落去, 情況應該類似打黑戰鬥暴龍獸咁

已經分唔到樓豬係真心定蝦腸

我好認真, 其實我果啲譯名,
全部係當年既VCD版

又要坐三年半

廿年

屌, 當年VCD版真係咁樣叫架
似乎得我睇過

數碼暴龍1999年開始播,
呢家計返, 都20年啦

樓主戇鳩獸

對唔住，我見到咩“鯊魚飛導彈” 真係係街都差d忍唔到笑

如果唔局限係第一季，一定係佢

日版暴龍機, 睇死你地冇玩過

樓主啲廣東話有陣大陸味.
咩「砍」？打中國拼音？
死大陸仔咪撚學人開post啦！

必殺技:菜刀劈屎眼

屌，我仲突登去google 所謂既 鯊魚飛導彈，乜撚有關數碼暴龍既野都無

極度懷疑係樓豬條創意撚自己創出黎

其實故事入面的呢部野, 係咪相當於現實中的Iphone

舊玩過國際版n倍

我相信一定有其他VCD版巴打聽過, 等佢地覆

本來都想屌埋你一份 嘉乜春兒
但睇完依個post 又駁唔到

其實我都記得有 鯊魚飛導彈
細細個仲諗關隻鯊魚咩事

我依隻數碼暴龍最勁

樓主戇鳩獸

進化

樓主戇鳩鳩獸

超進化

樓主碌柒獸

印象中淨係打赢暴龍獸

日版D-4勁好玩,有得入卡,用唔同數碼暴龍

美版咩功能都冇哂,勁ON9

係，以前vcd係咁叫，花仙獸好似叫仙女獸

細個第一次邊個會睇VCD丫無啦啦，一定係睇TVB先架喇
又無上網又無手機又唔知好唔好睇點會無啦啦肯買咁撚多集vcd先

同埋唔係tvb播都唔知有呢套野啦，細個只識睇電視（TVB）

如夢初醒獸呢?

得罪講句, 20年前,
我係最強的被揀選中小朋友,係公園未輸過
如今好想同在座各位的暴龍機對戰

竉物小精靈嘅神獸同上面果堆數碼暴龍打 邊面勝算高啲

其實GameBoy Color係無官方數碼暴龍Game,
但有得台灣佬整的翻版幾好玩架!!

鳩咁黎，同我個朋友一樣，懶熟數碼暴龍
點知花仙獸叫仙女獸
天女獸叫聖女獸
巴魯獸同加魯魯溝亂 叫巴魯魯獸，笑到仆街

懷疑樓主就是我朋友

當年打數碼暴龍要有Wonder Swan

我係睇VCD先
果時去堂呀哥屋企睇先接觸到數碼最龍

渣ga，屋企窮到無電視睇tvb？慘刀，唔怪u

傻閪， 香港版粵配一直都係叫小光

有冇人玩過呢隻WonderSwan 遊戲,
個戰鬥介面要按粒粒,
易玩又好玩, 故事包含第1-3代

樓主個排名中肯

細細個有儲啲卡
但完全唔識玩

必殺技！

戇戇鳩鳩又過一日

.我都幾肯定搵天使獸打四天王, 都好過四聖獸打四天王

有冇人玩過Battle Spirit,
小妖獸好屈機, 識吸珠

臭雞獸

戰鬥暴龍獸出名廢喎
靠龍族剋星先打贏哂所有龍族

數碼暴龍PlayStation的片頭動畫, 頭三代主角混戰, 好撚正!!

咁你進行左戇鳩進化未

你用隻樓主碌柒獸嚟戇鳩進化

就會變成

戰鬥戇鳩獸獸獸獸獸獸

班人真係唔識嫁wo...

巴魯坦星人就聽過

樓主我撐你
細個我都係買VCD版睇，小光真係叫嘉兒

vcd版配音同名都好似唔同tvb版

依隻都冇，你好打有限

我第一次睇又真係好似老豆老母買碟番黎睇
放學成日趕唔切番去睇tvb

細過唔識睇日文, 又冇攻略,
全部都唔識玩

有人問我，brian，你隻樓主戇鳩獸點得返嚟

好簡單

只要搵齊兩隻數碼暴龍

樓主老豆獸同樓主老母獸

佢哋會有個自動交配系統

只係需要㩒一個掣

就會咇一隻樓主戇鳩獸出嚟

當年為左追數碼暴龍, 先會睇Super-COCO

唔好問我點解叫嘉兒
我地講緊VCD版OK?

咁就咪撚講TV版啦

冇睇光碟版就收收皮先

真

做乜撚啊 碟版真係叫嘉兒 講到碟版唔撚係tv版咁

全香港90％細路睇tvb板sor

我記得係叫光年同胡迪

以前青龍獸譯做千羅獸

收手啦，好尷尬啊師兄你幾歲

台灣個d好鐘意咁

你唔識野就摺啦

大門大獸先係no.1囉

唔知點解特別想派膠

依家仲笑緊

唔好罵交啦, 其實我原意係,
純粹分享下有趣冷知識姐...
因為果期既VCD真係咁樣翻譯,
可能大部份小朋友睇TVB唔知,
但數碼暴龍VCD,都係年代的寶貴遺產

搵d有意義既事做下

你睇下右下角, 佢寫住: "巨大究極體, 千羅獸"

香港版黎架, 入面係廣東話配音,
不過佢地翻譯名跟台灣都唔出奇

竟然冇大門大獸

樓主真係多花臣

咁on9

唔係呀, 幾過癮呀,呢位巴打講野好有童年FEEL
我地小學果陣傾數碼暴龍, 真係會咁樣講野

要進行戇鳩進化仙遊

師兄你幾歲

好似你咁係到覆樓豬？

你自己google下乜春沙魚飛導彈同究極破壞炮睇下邊個先搵到數碼暴龍既野囉

連google，全世界都唔識，得你最識

只有最強的秋山遼 沒有最強的寶可夢

好想喺呢個Post度鳩噏

我果陣都係睇愛子動畫版
果陣快過TVB仲可以係小學玩劇透
果陣提早爆響口戰暴會同鋼鐵加魯魯打
諗起自己都好仆街，不過02後期出慢左
最後記得差不多同步，甚至TVB快過碟版完

見到樓豬咁認真地膠，正常都想派

我欣賞你

我知呀，今次d膠俾佢

我笑到停唔到

30歲囉...
我地小學果陣, 總會扮數碼暴龍出招 ,
最鐘意係學戰鬥暴龍獸出蓋亞能量炮

agger，翻老還童咁

屌你賤到

#112

我就唔知點解google 冇
都唔知點解google 要搵到先真係證明到佢有
但就真係有一知呢個名而真係有
係你唔知啫

思覺老師笑鳩這個post

sor both

當年呢...香港果邊的暴龍機廠商..係廣告到不斷吹墟金甲龍獸,
搞到小朋友個個以為佢好勁
點知動畫一出場, 廢到我地眼到突

我都覺得自己講嘅嘢好戇鳩但係真係覺得好好笑

成頁page得一個知，屌，咪搞笑啦
有個仲癲，咩“暴龍爆烈飛導彈” ，證明都係亂7咁黎

屌7上邊d傻9巴打仲爽
想像唔到個ac俾熟人知道會點

你要咁證明一定冇出現過我都冇計 我就冇個隻vcd 去prove 都幫你唔到繼續認為自己既正確

樓主人生有幾多個廿年?

樓主好波

嘉你老母兒

小朋友tone：少數服從多數啦，識唔識架你

嘉乜撚野兒呀DLLM

真，齊齊屌醒樓主d咩嘉兒同沙魚飛導彈

Sor lor 民主社會主義

樓豬獸

以最強的鬥志 就算去到那裡我都可以

當年譚仔阿姐做翻譯
用譚仔音講青龍獸,
佢d o靚聽咪變左做千羅獸囉

睇過

omgggg
呢隻叫咩名 細個玩過好有印象

記得之前D暴龍機完全體完美訓練後同究極體打會係一勝一敗咁LOOP

乜撚野譯名黎
亞保加利獸呀 乜撚野邪神獸
八神光叫嘉兒 日文都係直譯光
大陸仔開po??

咁你又話TV版?

無錯，5大訴求，缺1不可

1.要求正名為究極破壞炮
2.要求正名為小光
3.要求正名為亞保加利獸
4.要求正名為大和 （咩阿和）
5.未諗到

笑死

又一清泉，歡迎一齊加入屌醒樓豬/各傻西巴打

你個名真係好中point

樓豬可以排埋02 03 04

應該係台仔版
D角色名全部都係一心 家寶 d fd

真 gba 果隻水間版都係叫嘉兒

乜原來咁多人無睇過VCD/DVD版
雖然樓主個排名係on9但啲譯名又真係粵配碟版

記得果時數碼暴龍係出咗GAME/漫畫先>碟版>TVB播
所以細個果時成班fd都係睇咗碟版先
之後再睇TVB版先發現碟版啲配音on9到仆街
甲蟲獸唔係叮噹配
機暴/戰暴把聲都係亞古獸把雞仔聲
啲譯名又奇撚怪怪咁 名就大部份音譯 招式名就唔撚知佢點譯
空>素娜 小光>嘉兒 阿猛>阿武 唔記得阿丈譯做乜 又係柒到仆街

招式名無個有霸氣
究極破壞炮>鯊魚飛導彈
蓋亞能量炮>烈焰火球
花仙炮>仙花飛彈
死亡火箭炮>絕望衝擊
好彩果時有TV版粵配挽救番我個童年

時空進化.......

以前我都買過 之後掉左

記得個陣惠康有得賣vcd
但個個年代唔係人人有錢買得起
幾廿蚊隻碟睇一集好奢侈

真 諗番都覺得自己好敗家
仲記得果時有出過老翻幾蚊一隻碟有兩集
正版好似每盒有張卡定唔知咩 每張卡上面有個分數
儲夠唔知幾多分就可以換部暴龍機

翻版/租碟都慢左半拍,
當年要追最新一集, 逢星期五VCD會出新一集,
個個禮拜我都買

大門大獸都無
收得皮

你叫樓上班柒頭點面對

呢隻細個有玩
最正係開頭有得揀入咩隊

知唔知咩叫第一輯

懷舊

樓主買做研究

虛心D問 ：點解叫嘉兒

睇唔到自膠

VCD 版粵配真係叫嘉兒/素娜/亞武/究極進化
TVB 版就用小光/亞空/亞猛/時空進化

日文叫ヒカリ ->Hikari 英文叫kari
唔知跟日定英

有啲似…

終於見到個識d野

奧米加咆哮獸去左邊

迪加我都係買碟先 果時好興買碟睇 不過通常買幾集就算

之後就係咁loop果幾集

果時電視播仲播緊打惡魔獸 啲cd鋪係度播喪屍暴龍獸劇透

咸濕仔揀花仙獸揀封面買

成班窮撚無錢買碟係到聲大夾惡
你未聽過都唔代表樓豬係錯

利申tvb+vcd版睇曬
啲名撈到我亂曬

啲圖google,
我當年01-02 齊哂

大家唔使嘈，雞寶有vcd版，叫佢播一次畀大家睇就得

冇咁多錢買

收皮啦樓主
tvb先係啱既譯名
你啲垃圾vcd掉哂佢啦

去到後期tbb都差唔多追到vcd

戇鳩進化咗未

睇個排名就知係鳩既，將曲線引人唔識vcd版譯名

btw第一輯撚有四聖獸呀

認真答返樓主
你講嘅VCD版我都有
細個老豆買的

樓豬係大陸狗？

細個唔識保存

散佚得7788

講起譯名，啲香港版啲VCD/劇場版真係亂鳩黎足咁多年
好記得02劇場版玉兔獸譯做妖狐獸
04劇場版隻boss Ornismon譯做古代虹彩獸
亂譯 音譯咪算，點解要同真係有既譯名撞
連隔左咁多年既LE 天女獸都係叫錯

好少人知vcd版同無線唔同配音

如前初醒獸都無

我都記得碟係叫嘉兒，cctvb係小光

Btw有無人都有儲呢set書 (大部分都係跟vcd譯)

咩名有無source
想玩

假假地都係皇家騎士

迪加年代我係租錄影帶

望到巴魯魯獸忍唔住大笑左

以前買碟係叫嘉兒

細個買VCD係叫嘉兒
好似漫畫空係叫素娜

數碼精靈凱撒呀屌你

唔係得你睇過
只係TVB版知名度高好多
同埋 小光 阿空 呢啲名貼近原文多啲
阿空係蒼井空個空
小光係滿島光個光
阿猛定阿武冇所謂啦 讀音一樣 漢字唔同啫
但是但啦
TVB又好VCD又好台灣又好
成日久唔久出啲唔知點嚟嘅名
基本上到大家大個咗接觸到其他版或原文
就會有自己一套喜愛用嘅名組合

就如
撒亞人同 西爾人

嘉兒都唔唔識果班仲大大聲真係笑死

呀猛係02自我介紹果時係黑板寫自己個名係高石岳

但係官方介紹都係用タケル
所以到底係動畫師自把自為，定係官方想補返俾大家
真係無人知

用其他地區譯名係威威喎 呢度香港黎 你睇開簡體字幕?

以前vcd版好撚貴
一集20分鐘好似已經要4 50蚊
一套50幾集買齊貴到

阿空定素娜既問題
Tri入面太一手機信息都大大隻字寫武之內 空

話之你大陸定日版
我只係要H版

唔同case，呀空個名係官方介紹都已經係漢字“空”

嘉兒咪學台仔

素娜係音譯
空係意譯

基本上2000打後華語區所有動畫
sora都叫返晒空
hikari叫返做光

香港日文名都係有漢字跟漢字 叫日本名星名都唔會用音譯
以前vcd跟台/陸音譯 tbb港譯又另一個名就話亂
而家2020係香港同人講八神嘉兒

記得tvb都鳩改左個名
唔記得叫咩
但好肯定佢正宗個名叫亞保加利獸

8.鋼鐵海龍獸/ 機械邪龍獸/木偶獸

呢三個友仔, 實力差唔多, 都係俾鋼鐵加魯魯秒殺的存在

前兩個明明係戰暴殺

你就話鋼鐵加魯魯獸殺

嗰時仲有百視達

租兩隻碟星期六日睇

好似都成35蚊隻定50蚊 唔記得有冇記錯
樓主有錢買

講起VCD真係有D回憶
嗰陣惠康竟然有數碼暴龍VCD賣

VCD版出先過TVB版, 個時有錢細路先借有錢買VCD睇
所以識分叫嘉兒同叫小光既人啦

我聽過 反而想知後來尼招叫咩名
利申 睇vcd

其實我都有一套 可惜十年前搬屋掉晒

我記得一隻都唔過20蚊
細個呀媽買碟一過20就唔比買，所以我都幾肯定冇咁貴
個個年代賣到50既應該唔係vcd 係dvd 黎

究極破壞炮都唔識真係好打有限

我肯定VCD 係叫沙魚飛導彈 唔知點解尼招個名特別入腦
ps: 另一套動漫都有招叫螺旋獨角獸 終極攻擊 好入腦

咁平咩

諗返覺得父母好錫自己

真係聽都未過

計返年份
我個陣小1 2001年，以前去碟鋪買記得係呢個價，租一隻就5蚊
去到我小6再行返好似升到你講個個價35蚊，dvd 70幾，租一隻就10幾20蚊

懷疑你係咪香港人

八神光（やがみ ヒカリ，YAGAMI HIKARI）（配音員：日本→小學：荒木香惠、中學、大學：M·A·O，台灣→楊凱凱，香港→林元春

本作品女主角之一，第三女主角。台譯為八神嘉兒。

天女獸大巴大巴摑先最勁

大門大>all